V Praze 16. listopadu 2012 Milá Polina! píšu Ti z Prahy. Tady studuju češtinu. Mam hezký byt na Hůrke. Jak se maš a Co delal příšní tyden? Je to tady docela normální. Pojedeme na víkend na výlet do Karlových Varu? Chtěl bych se podívat na nová mista společně. Doufám, že půjdeme do zamku. Věřím, že všechno se nám bude líbit, budeme mít mnoho fotok a vrátíme se spokojení. Těším se, že příště sem pojedeme spolu. Čekám na Tvůj dopis. Myslím na Tebe. Tvůj Adam
